承建商/ 大判: (QS 部) 瑞安定build king 好做D?

如題

buildking 係咪有foundation 同建築兩個部門

bk bonus 有冇一個月？ buildking 出手低過瑞安 但瑞安bonus 低， 圍返埋年薪應該差唔多

傻鳩先入build king
人工低 做野西